TVB成日都塑造到Hehe就係乸型

作為Hehe睇到呢啲完全恐同，將hehe定性為乸型嘅情節就覺得好唔開心。

細細個通常都係電視汁撈飯(當然而家冇睇)，一家人開開心心坐低係度睇電視啦，但係Tvb啲劇集，特別係嗰啲宮廷劇，硬係有個乸型/公公咁嘅角色，啲語氣行為做到神憎鬼厭，完全係度醜化緊Hehe，令到觀眾覺得Hehe就係等如咁樣。

最慘嘅就係通常有呢啲情節嘅時候，屋企人就會係度笑，話人地死基佬好嘔心咁樣......

垃圾tvb

Tvb專洗人腦
明明啲hehe好多都係大隻型男

樓主1仔

記得16年好似有套叫公公出宮咁嘅嘢，嗰個藍絲曹永廉扮乸型嘅角色仲要攞埋配角獎，痴線影射哂hehe就係咁，真係好恐同T.T

我1/0都唔係

罷睇好耐，最慘係屋企人仲會睇

屋企人已經比佢洗左腦話Hehe好乸型，但我完全唔係lo!

死基佬

呢個係事實黎我都改變唔到架

張敬軒

其實唔只TVB
根本一直以黎好多香港影視都係咁

利申非基

on9 tbb

冇計
有你依啲人keep住睇tvb佢地咪keep住做啲垃圾節目囉

冇睇啊但屋企人會睇嘛!

啱啊個風氣一直長存